女朋友話要同個男仔單獨返大陸

明明約左我9點睇戲，跟住佢突然話想同個男同事返大陸揼骨，6點放工去，仲話會趕得切返黎搵我，咁我梗係唔爽發脾氣，跟本就冇可能趕得切，好似放咗我飛機咁。佢又覺得咁做冇問題，究竟有幾多個連登仔接受到？
接受到
接受唔到

在骨場那個了喔

話說我都係因為同佢返大陸，所以先溝到佢，所以特別驚

你覺得佢要比帽你帶
你唔比佢番
你就唔駛笠咩？

咁可以準備定分手

點解呢啲野會問得出口，明明用常理諗都知唔得，下下要我唔比呢樣，唔比果樣，都會攰

女仔幾大? 咁任性咁唔識諗, 如果你話佢唔係任性的話... 咁就分手啦,
你都約女女出街睇佢咩反應囉, 揼骨呢D 好似要換佢地D 袍比人揼,
同埋揼咁少時間既話, 係香港價錢都係差唔得多....

比人按到濕撚晒 順便入埋

佢兩個互揼咋

飛得啦屌

佢又好意思問
唔通唔比佢去咩

帽事嘅

21歲，係唔識諗多過任性。我叫佢將心比己，佢話明白，但係次次都要講，講得多都會煩，覺得自己好似綁住佢咁，究竟佢要幾時先識諗其實呢啲野係唔得

我唔比佢就唔會去，但次次要講，唔知佢幾時有自動自覺既一日

佢同條仔應該冇野，就算冇野一男一女咁都唔好啦

問得出口已經好有問題

係 完全唔識避嫌
你話去食餐飯都無問題 仲返大陸
留名睇佢返唔切黎搵你

3 個鐘可以來回大陸加揼骨？

我話佢趕得切既話，我一粒聲都唔會出，趕唔切就後果自負，我比較重視承諾，睇佢會唔會因為同另一條仔出街而遲我到

買定戲飛 到時佢趕唔到冇得話：遲小小啫 睇下一場囉

來回都至少成粒鐘 星期五過關可能仲會多人

佢比我屌到飛起，衣家話唔去囉

無事嘅

依家咁變左你錯 佢肯定屈埋屈埋係心

咪係，未計沖涼換衫，等技師

最驚就係呢樣野

你唔應該屌佢 等佢真係趕唔切個陣再屌 佢實氹到你暈
依家佢本身係約左個同事 一陣又同個同事呻話男朋友鬧到我仆街唔比我去呀etc

食完飯爆房再揾你時間perfect池

同意 忍一時
最後覆番佢桌
先出口屌果方好易比對方反cup

佢同個男就算無野都似係想試下會唔會有咩發展
你條女似係未玩夠

所以有錢都唔化表你條女會聽話，綁得住佢

個個都想搵個mr right
結左婚都可以離婚
唔駛咁執著
各有各玩囉
你都可以約女出街
佢嘈既再反駁

一定好好屌

3個鐘 樓主用腦諗下都知冇可能啦
擺明去撚左爆房啦

我自己都會同男仔fd返大陸
但自問就同佢冇嘢都係去到食嘢唱k唔會做其他
但如果你同佢係返大陸識就不了
Btw 好好奇係點返大陸然後一齊

唔洗驚啦...實有事發生的

依家雖然佢唔去 但輸左個勢
同埋可能下次去都唔同你講了

點解唔屌埋閪?
講真如果我條女同第條仔上大陸
就算乜都冇做我都當佢比人屌左 飛得
可能你條仔心入面已經有條刺
所以下次索性比人屌埋啦

我單身

起完底

發現樓主唔係假膠

係垃圾

咁都忍到

加上個fd係識左好多年 知道佢唔會屌我

到時佢開始作大話要開ot 但係一樣出去玩 到時已經g得g
一係你就好大方咁同佢講咁我係過關巴士站/地鐵站等你 當宣示下主權又好 比佢知你仲想佢陪你都好呀

咁當我冇講過
但閪要照屌